(最後今天) 連登登凳

政府今日起為10個委員會，招募青年人參與「青年委員自薦計畫」。青年發展委員會正副主席張建宗和劉鳴煒粉墨登場，拍廣告宣傳計畫。

片中，張建宗問劉鳴煒知道甚麼是「登登登凳」後，不同的年輕委員會委員都圍著一張空凳，指這張凳要自己爭取。最後，張建宗稱「你的椅子已準備好了」，劉鳴煒接著表示我們「等你埋位」。

「青年委員自薦計畫」今日開始公開招募青年人參與，申請截止日期為下月16日。參與計畫的委員會共有10個，各開放兩個名額予申請。招募工作預計於今年第4季完成。

民政事務局發言人表示，邀請於今年7月16日（即申請截止日期）當日年齡介乎18至35歲的青年人自薦成為上述10個委員會的委員。「自薦計畫」的申請表和具體詳情已上載於民政事務局網頁（）。

假諮詢做騷位

我都算係個五毛
唔知做唔做到呢